潘太將於24/10正式宣佈: 陳同佳無人性

潘曉穎的媽媽兩年來求助民建聯、求助林鄭、求助政府各部門均失望而回。無可奈何之下站出來，向兇手發出最後的吶喊：「陳同佳，若你尚有一絲人性，10月23日是你自首的最後限期。」

所以24/10就可以宣佈佢無人性

why 10月23日?

睇死到最後同黃營之前向政府玩無限deadline無分別

潘太去京士柏山搵陳同佳 應該會比黑警射爆頭

佳仔：我而家住豪宅咁舒服，唔去住

傻閪
鬼叫你當初搵民建聯?

潘曉穎母親在訪問中又說，已經給了陳同佳足足一年的時間自省，若果他是有勇氣做個負責任的人，她甚至可考慮替他求情，但永遠不會原諒他，又指若果陳同佳在下月23日前仍未有表態，不排除會有更多行動，例如透過公眾聯署，以公眾壓力令陳同佳赴台自首。

同佳就來輸啦

棄卒

比林奠過左兩棟

就係佢兩公婆加速港共現形
催毀香港

隔離人性限期仲有廿幾日

過左期，唔駛去了
仲想認罪，原來佢地10月23之後唔care

開始操體能做紀律部隊先

有案底喎

想嚇死佳仔咩
簽名咁得人驚
佳仔你都係去自首啦

大把人冇人性一樣過得好好，好似中共港共班官，保重黨，3萬隻狗咁
如果冇人性會天譴
嘅，佢哋一早死哂啦
所以冇人性又點？

阿潘太真係識搞笑

雞少隊得冧人仲要切埋蛋糕
就算弱智都知佢無人性㗎啦

應該請佢兩公婆做笑星救地球

簽名師要出動啦
嚇死佳仔

香港有個大仆街，大仆街，大仆街
佢個名叫做陳同佳，陳同佳，陳同佳
帶條女去台灣又跟住殺人藏屍斷正真係好撚柒
我睇到佢就揼實

係呀係呀查實霎吓霎吓
又飛返嚟香港呀，你真係好撚煩
我屌啦!
你知唔知我哋死咗幾多手足呀?
Let's say!

屌屌屌屌屌屌你
屌屌屌屌屌屌屌屌屌你
屌你 屌屌屌屌屌你
屌你老母屌你老母 陳同佳陳同佳
屌屌屌屌屌你 屌你
屌屌屌屌屌你 屌你
屌你老母屌你老母 陳同佳陳同佳

推到有人rap

1個月後

比佢既限期,打左開口牌 唔係嚇佢架潘太

有人性你個女洗死？

訓醒未？

屌完你個女仲殺埋佢

宜家仲要住豪宅

最快上車方法

潘太幾時生多個女俾大家認識

潘太未收經咩

派你去驗下

有時見到呢d 真係唔知可笑定可憐

因為限聚令攪唔到歡送會啦

邊個會同佢簽咁戇鳩

10月23呢個日子有啲印象
係咪有啲特殊意義

成功爭取佳仔有人性多一個月

牙佳：你邊位呀

推 不可一，不可再，向支那說不，向共資說不 - 分享自 LIHKG 討論區

牙佳：巧京京牙

去安全屋門口靜坐絕食8小時先啦

下年先講啊不如

可恥可恥...

佢一早就無人性，，then?

定係過咗23號潘太派老解解放台灣？

佳佳表示好驚好驚

新身份

出獄1年

200萬人出黎行都唔驚啊啊老母

佳哥驚閪你咩 住大屋又有貼身保護
ps6出左先再諗啦

阿潘太有腦就唔會一開始搵民建聯啦

抵啦

你個人性過左期
要課金續期

閱

我已經唔想再聽到呢個女人講嘢

佳囝出冊一週年

有冇人記得 寶馬山 雙屍案
死者雙親寫信俾特首求情
叫特首俾個刑期兇手

而家佢阿媽推個兇手去台灣，佢真係可以釋懷？

人性就係自私

哀痛地 递來警告信

10月24日就釋懷了

潘太想打國際線?

真係唔抵幫
連鬧政府都唔敢
真係學林鄭講釋懷啦

fun fact：台灣話一次性移交
港共拒絕咗😂😂😂😂

而家大粒墨貴為WW3 導火線 功過未定
邊輪到你d市井婦孺抨擊佢

有人性就唔殺人啦on9

駁唔到

佢道歉左 好過班港共狗官

心情唔好 唔去住

係斷正就唔會走到返香港
搞到宜家咁大鑊喇

Dead 到要出國安法

支共要輸了

陳同佳: 話我無人性？我好撚hurt

都有國安法喇
仲彩你 ? 已成condom喇

拉埋民建聯班撚人一齊宣布啦

你個女派帽比人呀
根撚本就抵死

係咪請殺手隊林佢

生日

傻閪一名。

我就唔會簽既

一係引渡返大陸，
一係去台灣自首，
2樣都死硬，實死刑
睇佢點㨂

on9 有人性就唔會殺9左你個女啦

潘太支持你, 仆佳殺人可以拍蘿友走人後數呀!!!!殺人呀犯人犯黎架仲一屍兩命, BB係無辜架!!殺螞蟻就可以走數, 殺人就要負上應得制裁

唔好以為呢嚮安全屋一百年後無事丫

如果揾本土，結果會點

人性？ 經過呢兩年， 港共、 3萬隻狗都冇人性可言咪一樣咁生活。

潘太想做簽名師？

如果咁樣會比唔好先例後人睇：嘩屌你老母!殺左人都可以無罪唔使坐監!!仲可以住安全屋, 佢都去殺人了, 咁樣LOOP

台灣有死刑? 諗住判鳩佢120年, 打7折咩咩行為良好 , 坐 85年

個仆佳殺左女仔突破底線一, 丫條撚屌仲將條屍收入旅行篋, 人都有尊嚴架唔係冰鮮肉屈鳩縮手手腳腳係篋度, 仲要掉佢係海, 突破底線二啦!!!

殺人犯講人性

See? 呢d就係佳爺既實力

過左1024係咪就會侵略美國？

民建聯

要怪就怪香港政府啦，台灣要人就耍鳩人。
想出國安法就用陳同佳暗渡陳倉

條女係貪錢八婆，你話早知好定結左婚先知好？

搵得淫賤聯都

我淨係記得1023係正式撤回

笑下就算啦

佳仔輸民意

攝石人周圍黐
一開始黐去民建聯、港共度，被中國利用，利用完做棄卒
又想黐去香港人度，搞公眾聯署
呢個真係要攞嚟做人版，話俾人聽黐港共天真嘅結果

況且，黑心咁講
陳同佳走到法律罅係佢嘅運氣同本事
一開始就唔應該為咗一個人去度身訂造一條法例
立例後都只係懲處之後發生嘅事，唔應該有追溯期
一開先例度身訂造法律就變常態

陳太：我唔撚識政治架

我諗要全港700萬人集體欺凌佢先得

Then

衰啲講句
佢殺人棄屍都未驚啦
所謂簽名或者公眾輿論有咩好驚

話唔定陳生連網都無得上 根本唔知人地點講佢

佳仔分分鐘自己第一個搶住簽呀